好辛苦 唔想再鍾意人

真係好辛苦.

唔想再無限諗返起一個唔想再見嘅人

真係好影響情緒 做乜都無心機

聽住先

同感

ok

55

無時無刻都諗到佢

再鍾意都唔會咁盡全力去愛
一次就夠了

都係嘅
鍾意親嘅人都唔鍾意自己